全盛紐亞 卡斯 保方點排？

Yes

保方卡斯無世界盃
紐亞>all

保方無世界盃？

唔好怪佢 佢2014先開始睇波

07前保方
07-12 卡斯
之後 紐亞

On9仔

仆街！柒左唔好推！！！！

竟然仲有人認真理agger路

保方>紐亞>卡斯

全盛黎講

我想講 世界冠軍球會盃
大家炒車了

邊個時期前面條後防弱咪邊個勁
但紐亞計一定最後

卡斯都拎過一次

好想比佢撚

未睇過波就番去撚下d歷史啦

( Show Blocked User - 應家柏 )
歡迎大家理性討論

你好小器呀agger路

講還講唔好貼圖

三門神分別係近三屆嘅冠軍
下任門神今年就誕生

唔通係ddg

祖赫特

Romero

Patricio

Yes 佢太on9

渣ga

如果計實力 卡斯一定係最弱果個...

卡斯輸一粒 前面幫佢入番456

保方未來五十年都係佢最top

紐亞>卡斯>保方

08 euro?

聖卡斯跌 watt 跌到冇人記得佢全盛幾神勇

計榮譽

卡斯聯賽少D 但兩個歐冠 兩個歐國 一個世杯

比咩先
比答問題一定係紐亞

太矮 輸蝕

全盛個陣其實無人提
係跌左先講

佢反應, 撲救, 出迎彌補番

但其實一直 (包括全盛期) 高波都係佢弱點

全盛真係好撚勁 出迎好撚快

好記得佢對拜仁 洛賓單刀 佢次次瞄左腳完勝

穩定:保方
神來之筆:卡西
霸氣:紐亞

荷蘭洛賓都係tim